> Por não conhecer o sistema, utilizei a técnica de teste exploratório para identificar possiveis testes a serem automatizados e ir me familiarizando com o sistema.

> Utilizei a técnica Caixa-Preta para verificar se as funcionalidaes do sistema atendem ao que foi proposto.

>E por fim a utilização de testes de integração onde foi realizada testes de ponta a ponta com o intuito de testar o fluxo do sistema como Login > Adicionar um Produto > finalizar a compra.